譚耀宗： 三月人大會議暫時未有香港議程

你話冇咪冇囉！！

咁hea 點變革香港

賣國賊 譚耀忠